尋晚J2叢林有VICTON

BTW, 唔記得叫咩名

連登冇人知VICTON?